［18區 大聲援 721 831］每區All-in，遍地開花

依家班黑警發展到由扮示威者捉人到［gold］係月台入車廂 噴椒加捉人 ［/gold］
其實已經可以all-in
[gold]返自己區，係徙步可以返屋企［/gold]
落街同班街坊吹下水，落大排擋食下嘢，食支煙又好,點到好啦，
總之要曬爆啲街道
最重要係唔好依靠黨鐵走[/size=5{
其他陸路交通都唔洗諗
因為都會比班狗book曬
最緊要團結[/size=6
[size=5]]red] 先可以齊上齊落，安全返屋企[/red]
[size=6]香港人，加油！